想問呢部Dell g3 17 打機得唔得?

唔知個screen好唔好，同佢張1060係咪maxq?

同Acer helios 300 邊個好d?

128GB SSD SATA M.2

我都想買阿，顆cpu勁過Helios,張1060系maxq阿，聽聞g3散熱不太好

個screen唔好，好暗，同埋係maxq

又8750H又1060但係比8GB RAM同SATA SSD
仲要係4+4焗你買兩條8GB
不了

唔好買dell既機
一年壞幾次

個Srceen真係好差伽?

真系勁淫賤，8*1唔得嘅，系都要4*2撚人